早洩啲打手一個post其實幾錢？

定係月薪架呢